(online game) 攻城車有可能係呢場活動嘅轉捩點

成日話唔好散 叫人衝 班狗就會驚
無錯有部分前線已經夠膽咁做
但我地玩呢隻game想打贏呢場仗係需要一部攻城車
就係師奶用嘅買餸車
你諗下你偽裝成師奶 對家一定驚你嘅獅吼功技能

絕對唔支持暴力
支持師奶買餸自由
歡迎討論

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

1/10

2/10

3/10